點樣先知佢究竟係咪對我有好感

如題 識咗一個月多少少 單獨溫書同食飯咗幾次 佢又有主動約我同佢啲朋友玩 成日試探咁問我有無仔 對邊個邊個有無好感
但係佢好似又成日對我愛理不理咁成日同我一齊嗰陣玩手機

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

小妹係藍色絲打

直接問囉

無自信

你再扮女人我一定打撚死你

祝你，收撚皮

咁抵你一世A0啦，此post已完